[大家久等了！？] 消息稱 Apple 全新平價機型 iPhone SE2 或將於 4 月正式登場

不少人期待的 Apple 全新平價機型 iPhone SE2（iPhone 9）並未在早前 Apple 春季線上發佈活動中曝光，不過近日根據知名情報用戶 Jon Prosser 最新推文指出，iPhone SE2 或將於 4 月 15 日正式發表，並於 4 月 22 日正式發貨，不過可能因疫情有所更動，不過官方仍未對此作澄清與進行相關預告。

過去種種消息指出， iPhone SE2 有機會推出 4.7 吋與 5.5 吋兩大型號，配色上則提供灰、銀及紅等款式，更有機會兼容 Touch ID 和 Face ID，價格約略在 $399 美金。

流浮山刀手到先 定係SE2出先?

揸住SE2嘅流浮山刀手

Apple撚狗大法

更有機會兼容 Touch ID 和 Face ID，價格約略在 $399 美金。

不過可能因疫情有所更動
不過可能因疫情有所更動
不過可能因疫情有所更動

撚夠se撚未

旗艦機都未可以face id touch id雙修
你覺得便價機可以？

Xr好貴咩？

xR有雙修？

首先我唔覺會有雙修
用家體驗會好怪

同埋我只針對佢話平機無可能
因為兩樣嘢都喺平機出現過